你班傻牛係咪on9㗎？升穿29800我裸跑維園呀！

只限今日（2021年3月12日）

真

20天平均線＝巨阻力
完全諗唔到點輸

有冇傻牛開市高追呀